煙花狗係元朗，光頭雷明燈又住元朗，邊可能唔攻村呀？

難得班港奸係晒同一個區